問人叫咩名都老妨?

有無人解釋下Yijin 平時教D 咩

之前咪講過有分析 唔俾人講名先係老妨

source?

再share

問被捕市民攞名、攞身份證號碼，同埋提佢「我無嘢講」，唔係妨礙司法公正或阻差辦公～

上google search

by 法夢
利申唔識法律

點解唔影得？點解唔自己判斷是否老妨，要問返記者？有人老妨點解唔執法？